其實黃兆健係咪融入唔到熱時班友

個個熱民fb都吹奏紅樓夢想得菠蘿fb冇po條撚樣飛都拎唔到

頭香

佢ot幫緊街坊手，所以唔得閒去同sell，琴晚1點仲見到佢係辦事處

@大難樂

幾日前啦，講緊琴晚

跟進緊疑有貓貓狗狗進食罐頭後中毒事件

點睇條諗木羊跟進咗半年

我係涉案者唔方便評論

啲罐頭好唔好食

佢都幾大隻幾 bulk

我叫愉樂比張飛我
佢話無

你有去喎

冇跟開，咩係紅樓夢想

ching 跟得咁足

樓上咁多熱狗

國際線

25愉哥？

我有fd撲唔到飛

咪撚屈啦 王姑都冇po

條女幾正

王姑琴日上左我到